點睇龍珠超 悟空用完整自在極意功 秒摩羅

真係好睇過龍珠z好多 銀色頭髮

用bilibili睇

呢篇睇到一半棄𠹌咗好悶

邊個秒邊個都未知

我上YouTube 睇解讀

最新個集講完一大輪，結果都係唔肯直接行刑

好睇過龍珠z,樓主食開屎呀

唔好再拖啦

龍珠超 、 火影 、 海盜 三大神漫

悟空又做左膠
等睇作玩出禍

可能係銀河巡邏隊要跟程序捉翻去先判死刑，所以悟空就話唔做喇就地收佢皮

又等十月先出 動畫幾時出呀

曲?